有咩方法可以短期內提高英文水平！

唔識英文好辛苦 逐個字查字典

我要個好有效嘅方法 唔該

搵鬼佬日傾夜傾

投胎

短期內背完本字典

毒撚唔敢

背完應該退左休

拼音-»改善到發音/背字。

去英美home stay
期間完全禁止接觸其他語言
三個月左右應該會有進步

去只用英語嘅地方住三個月

我個frd去美國兩年，除咗返學之外只係會去唐人街，反而普通話進步咗）

用google translate囉
仲用字典當然慢

我個fd都係
都係唐人街到混
最後要去讀書學英文

咁佢要揀唐人街條路冇辦法
所以我咪話要禁止其它語言囉

學 grammar先

查完通常記唔住

要出去買書學定點

溝鬼妹

香港地你唔運用好快忘記
真係要日常生活融入英文世界先有用
死背爛背最多幾個星期就忘記

請四五個鬼佬禁室補習英文一個月

香港地溝鬼妹受得你都係asian fetish貪你啲canto accent + broken english

Hi,how are you, i am xx years old